利狗食詐糊，笑撚死

黑左人地咁多次唔洗還？

同費格遜講「黑左人地咁多次唔洗還？」

有冇睇，利比人㩒屌

尊重啦 人都釘咗蓋

曼聯以前黑夠依家還比利物浦, 風水輪流轉, 獌已經唔再係皇者, 球證唔會睇佢

咪又係照贏